被譽為給新聞工作者的情書 Wes Anderson新戲《The French Dispatch》預告

正
必睇

好撚痴線，trailer已經頂唔緊

置！中！

屌你cast 大到

Timothee 已經第三次同Saoirse 拍同一套戲?

唔知香港會唔會都係7月上

舞台劇式電影

Elisabeth Moss

強迫症

救命

一見到佢就諗起Scientology

啲色

d 美指唔講得少。

係囉但佢d戲真係好勁

個樣好似中大email

好想睇

係
Lady bird, little women, the french dispatch